# Гурток по Python, 2021-03-23

## План робіт

1. Підготувати середовище для роботи (інструкція далі).
2. Розібрати один рядочок скачаного файлу.
    - розрахувати рік народження
3. Розібрати всі рядочки скачаного файлу.
4. Висновки.
5. Розмови на вільні теми.

## Підготовка файлів проекту

Спершу:

```
mkdir hurtok-2021-03-23
code hurtok-2021-03-23
```

Потім (можна в vscode, а можна в окремому терміналі)

```
python3 -m venv .venv
source .venv/bin/activate
pip install jupyter
```

Скачуємо файл для парсингу:

```
wget https://people.sc.fsu.edu/~jburkardt/data/csv/biostats.csv
```
